你冇野做嘅就同我入黎

我學緊打字

世 心廿
界 田人中中
個 人田十口
界 田人中中

平 一火十
凡 竹弓戈
少 火竹
女 女

(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

你做我隻狗

注注 個孫煎甚麻